FYP預到工作狂真係好on9

deadline前兩日做咪得囉，日日阻住我跑港隊。
真係on撚柒柒，佢愈催我就越唔撚做。
利申:四月比賽 100米欄 15.66

港隊大晒啊？

好似係
利申: deadline fighter

條友仲要報串

D毒撚唔識人情世故真係好麻煩

岩呀 咁勤力博上位呀

成組人都ON99既 係咁做野

Deadline 先做先係王道

一百米欄

點解畀負皮
明明我全部同學都支持我

條on9屌鳩我hea佢 畀我屌番轉頭

邊撚個仆街負皮我

出黎啦喎 屌